林鄭個心理變態婆依家發夢都大笑緊

與民為敵既臭八婆，
口罩＞唔派
關口＞唔封
全港市民為口罩爭崩頭
本地感染個案陸續發生

浸左咁多咸水自認高香港市民一等既柒婆
見到社會亂成咁又推佢唔到落台
我相信佢一定日日開香檳同自己慶祝

認同請分享

你估臨時政府override佢會唔會驚到即刻流亡?

會啊
但同時會知道就醒 應該發緊夢

唔會，因為佢知道佢就算幾唔撚掂都好，
習包子都唔會比臨時政府成立即係佢依然安坐寶座，
所以笑到最後既會係佢。

除非香港市民有利比亞國民捉卡達菲既決心同狠心，
否則最大贏家仍然係佢。雖然我唔想承認

佢真係好撚變態
其實政府內部同商界都已經冇人撐佢,佢一早已經冇晒面+成為笑柄, 連之前係咁畀橋佢o既11哥都怕撚咗佢, 但條柒婆已經唔CARE

無朋友既人先最可怕，
因為佢已經無野輸
正正講緊林廿中

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

有班狗狗就得啦